18蚊頹飯

ac1 canteen

hi同學

shitty仔食狗糧

同學我啱啱見到你自己一個食飯 絲絲縮縮咁拎住部手機影相

不了

老闆

出去茶餐廳，三四十蚊，都係差不多。

起碼瓜肉分明，有D係一pat 嘢

少飯可減一蚊tim

頹粉好難良

18蚊仲想點

老實講真係接受到喎
出面茶記50個賣相衰過你個張一半
味道更加唔洗講
同埋睇依道菜難食極有個譜
如果你出面茶記叫個鮮茄豬排飯你真係會唔想食
講緊你仲要比50幾蚊

出到去捱世界 你就知坐低食呢碟嘢18蚊係幾撚好 茶記咁樣連杯茶水唔鋸你四五十都唔得定

hi

分分鐘好食過百里香喎

有咩問題

其實。。。唔差18蚊黎講

直頭抵食啦！出面呢碟唔止18蚊起碼過三四十蚊